FIFA20 Ultimate Team 討論區(152) 從來沒我份

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起自二月

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
SAM GOR
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

第一次1001
個post唔記得轉號碼
推呢個

推

Moment 最後一隻應該正野啦掛

有無人用過salah?
有啲想dembele換佢黎玩
利申：唔太識Sm

隻b施華係咪要打中間先有用？
如果4222 cam都ok？
做upgrade多左隻87硬吹頂死左 諗住搵個sbc用左佢

有愛想買隻Pirlo玩下 mid定prime比較好
同埋打CM定CAM好

做ball 衫

但隻施華4222 cam位爆下邊都無問題？

中間邊都得

更多巴 有冇短線炒下 差20-30萬買到de jong

正確答案
練sm
Scoop turn
Fake shot
Ball roll
Drag back
牛尾巴

咁快 打邊應該無乜問題

唔好夾硬加速爆過 扭扭樂咁會好D 佢扭波幾順下

83+ upgrade

50/100
一半啦

巴打用緊？
身位係咪同數字一樣咁差？

有啲想換隻雷欺
但我唔多肥

一開開3個Po

6g2w
從未試過咁差開局

似唔似Sterling + mahrez 混合
之前用普金sterling仲順手過sif mahrez

身位係冇乜㗎喇但玩波幾流𣈱 用過佢打RW CAM都滿意 傳射都交到貨

當佢美斯咁用

未用過mahrez
佢冇250嗰種極速體驗

係咪今晚2點？
想問問moment唔係會keep住出架咩？
沙比，保連唔係都係moment

杜sir同拖舟好撚勁
手感柔順到

我講左哩三個wl了
尋晚打算打，一輸就停
第一場對古韋toty，波都傳唔到，人又delay ，20mins輸兩粒
果斷rq 停

打廿場算

如果過COINS 有咩卡推薦 600K左右

電欺同sif華拉尼 2揀1要邊隻好

Dejong琴晚望到1.65冇入
今朝又升返十幾萬衰貪心

Jovic otw

Varane for sure

繼續all in premier league sbc
依家用呢隊全un吹先，好似唔係好夠做

雷斯其實抵唔抵做 有無相近既icon cb比較到

巴打食咩chem?

收100萬coin

真係無晒卡升了

Cal 倉冇哂hun

隻game 就黎變硬吹game

好順你學佢真正踢法就得
打右邊cut番去中間用左腳射

啲大陸仔真係有病 撞嚟撞去射入都要full play

寧願換koeman

內心讀白：Ea擺明比我贏 你吹咩
利申：唔會做閪人

屌你行出埋禁區 撞到我訓左係到隻後衛 咁都比pen
有病

都好過一味死扭 踢唔合乎現實組織既足球以為自己好勁

朝早買肥料 夜晚放

兩隻CB點揀好？
日本
烏拉圭

真 喺後場扭波

隻ziyech好似好勁

佢係deflection拎返個波射入
唔係猜波

賣埋鬼明奴都係得2.5m 上唔到toty kdb

獲獲你都奴得咁快

未到，諗定先

我屌
錯手開咗pack totw pack
最高81

日本仔

第一場 開波 1:0
老母抹野禁熄左個router
咁就當我斷線輸一場

巴打好慘

日本 5星wf 同 stamina strength 91 Dribbling 勁過烏拉圭

gp極西

咁我食hun

呢個時間 應該打咁耐未試過有正常gp

其實咩時間都西

好耐冇試過正常gp 而家fake shot都唔敢出

凌晨3點後好啲 對手又廢

廢就未必 順少少就大機會既

EA未搞尻我
我老母就黎搞尻我先

我打咁耐 淨係覺得星期日十點後係最唔鉛 其他時間八成機會鉛

我每次第一次上高一個rank都係凌晨3點後

唔值得為左隻閪驚爆肝呀 bro

真,雖然0200後真係易打

贏左張卡 輸左個肝

報左WL
星期日夜晚1點先落機
晏就3點deadline 淨係諗都覺得刺激

唔會真係好易 集中力都低d啦

除非你教鬧鐘起身打

係咪新加左插水制

Gp順已經易打 煩小樣野

朝早起身打都ok
中午後去奴任好似好d

隻game已經變左邊個用不斷施壓。對手就一定要送個波比佢嘅局面

如果個波喺後場 好多時個cam都空咗 畀到佢就發達

其實11點後都正常 越夜越順

唯一買得起toty dejong 但得8chem

朝早未訓醒 集中唔到又多數對大陸lag機土豪閪

印象中無咩好結果

多用long ball / 轉邊 你分到佢開左 唔自亂陣腳已經唔駛太驚

收coins
Pm plz

真係比人迫到冇晒位 就黎甩個陣寧願㩒解圍制 都唔好輸姑寒波

我拿手好戲

隻alisson廢到
就係為佢我要出Diego Carlos
對比if varane, 普金ter stegen 差好多

通常去到要你輸既位
解圍會踢左係佢個身度 之後GG

講到咁極端 100球有無1球

烏龜可以連沙特右閘

10場就最少1球啦

標準答案：中鉛 慘

場場領先一球到50-60mins就黎料
Delay加重左
贏輸就係睇個段

多謝大家 我會努力試吓

通常80分鐘後最難捱
D波要再早d解圍
面對面easy pass都會控離腳

button delay就好易有

買左toty mane 可以直線盤球

大大小小3x包
最高中世三，已經好開心了，見哩度啲巴打百幾包咩都冇真係慘

Alisson晤係最平咩

今朝對過一隊20分鐘失0:3
諗住無望
跟著賓爺3球+屁馬1球 反杯
都唔知佢中鉛 定 我自己實力
利申：唔係哂命

全靠你 我先進步左少少

係 場場都係咁

唔知開咗幾多包
應該都有50
最高84 if

我第一包pl upgrade都出隻84 if, 巴打真係好慘
不過有賭未為輸嘅

咩psn 想避

***此乃自動回覆功能***

其實個gameplay搞到人好混亂
根本唔知自己程度去到邊

B Silva 試左兩場
冇想像咁好用 有d失望

其實唔會
睇返個陣有幾勁
平均贏幾多場wl就知

成場d人都係溜冰狀態
一係交波就人前波後

租借版黎 好彩

係
睇3/4個打足嘅wl

係唔係有toty 朗朗抽了?

準備重課

係 可以課課

個程度咪就係你最後個個勝率

個撚個都係咁既gp

Real ea最多做你2-3場 但個啲連輸10場都賴ea真係

今晚課1000博下先！！

1k 中到86 walkout 當你贏

直接買啦 唔好晒錢

budget: 1m + 賣陣中球員

可以有咩位upgrade?

心中係想買一隻TOTY 或者up 幾個位都ok

今晚要神打上身！

抽5包UT PACK，唔中就認命

個個星期wl頭10場一定贏8-9場
中場10又會一定連輸5-6場
突破唔到

懷才不遇fifa版

我最好得if maddison 同 alderwield

切勿相信Ea打手

聽得明就最好 聽唔明就話串架喇

14g11w 上唔上到20呢

係咪潮文

bb seedorf同RTTF Allan差得多唔多？想換佢代Allan拍SSK方便夾chem

屌你老母 而家做閪人係咪易贏啲
個個full replay

之前冇做mendy 而家唔洗錢就做到marcelo 值唔值?

TOTY幾時入好?

Bb seedorf好麻麻

但右邊有if walker同mbabu費時換Zambrotta，淨係奴10零張真係唔知換乜好

6g得2w

想問下大家覺得 Toty C朗會跌到咩價位

可唔可分享下你哋點防守
成日好易就俾人猜到空晒

你咁易嬲 咪合哂佢心意

會唔會換位打b2b?
唔會嘅有無用過H L 閘？頂唔頂得順？

8g4w中唔玩住
用咗TOTY Alison好似仲廢過我之前隻普金達屎

Future star係咪出硬

Koeman
戰術價值高
5後位入陣轉場cdm
打返CB又ok
串d隊佢上ST打target man

用過普金 其實都ok 靈活適合手控補位 不過300k 呢個價就真係唔值 除非超多untrade

防守都係cut ball lines

同R3換人搶

講反應同捉路

如果鏡都未衝 屎忽都未扭已經沉唔住氣

真係要先練EQ後練fifa

10個9個都係個d進攻套路

捉路守係真既

抽多最後一個核彈pack

想踢FIFA踢得好 EQ一定要高

我覺得同個陣無關
上星期20g14w
今星期入左3隻toty仲係20g14w
總有幾場就算你拎住成隊toty
隊波能力值都會變返普金咁

啱呀
完全唔會對依啲有感覺

屌....每日任個online match goal而家咁多閪人？
排左4個都入完唔比返人入搏我走場？
我都幾肯定嗰班都係解任唔係想打既人
祝嗰班人一世都做閪人

R2L2
然後咪估佢下一個傳去邊再截球
#COYS

Mid bergkamp 自用定放好？

有冇人對隻potm taa 有興趣

打依啲撚樣嘅話我會放低手掣睇下片算

睇下sbc要咩rating先知有冇興趣wo

你試下轉50k陣可唔可以打返同一個rank

佢呢個講法適用於一般玩家
比幾隻toty 17最多比你上20 , 唔會上到23
50k 可以14w既...

多謝Sam gor招SB bug
就快做完蘇超英冠

今日 36000 pt 做曬 30/30 pack

ederson , laporte , 幾隻 85 84

3 次出最高 83

EA i love you

反而好容易比人呃到 一推左走右就飛開左

究竟身為一個職業足球員避波係咩心態

非正式統計
12/12 24/24好過 30/30

elite玩家用廢隊都唔會同rank
阿lui上集差唔多end game時示範過
佢用幾十萬陣 對人哋古韋油
完全截哂閘哂啲波永遠都係畀返對面
open chance永遠唔入畀人瘋狂撞跌拉跌都冇foul

最後好似得22定23win

出現了

依家打online 唔係好啲咩，應該啲勁人去曬打WL

祝全部打FIFA中國狗全家生武漢肺炎
全屋比習近平捉黎逐個雞姦
屌你老母

其實現實就係無人會用幾十萬既陣

仲要送咁多勁卡

RIO Mbabu stegen futmas mendy 買隻華拉尼

都夠玩到end game...

刷dr真係刷到火都嚟，聖誕ssk成道牆咁撞落人地隻普金費明奴，佢可以當我無到就咁推過，然後鳩射逼和我

希望250k樓下

咁貴 我仲諗住100k 樓下半賣半送先會諗

Kaka 個皇馬任點解
入左兩球都唔得
係咪一定要用Kaka 入

好難諗，想撚下toty，見Kante咁屈想入但防中無幾可進攻無咁爽，maneKDB 又難連 ，7chem 有無人用過掂唔掂

所以今集呢點算好 你肯奴嘅話啲卡difference唔大
不過都有啲悠閒玩家只係未必次次wl都打

Same. 諗緊 果三隻中場定mane

求koeman 打cb食評

vvd撞落隻dembele到 隻dembele可以冇郁再拎番粒波EA係好波嘅 又輸一場

120萬St位嘅卡係未金卡c7最抵屌？有無巴打有其他介紹？
有啲想玩下普金c7 但見好多人話麻麻

prime既話我覺得唔錯
都幾穩 識自己閘波
想試下拎佢去打cdm

英文：Score 2 goals using Prime Kaka with at least 3 西甲球員
要用kaka 入

toty個價係咪穩左 唔知幾時買好

快快手搞掂first hand法甲, 意甲

Icon swap想佢加森堡達 諗住換佢唔使再用錢買中堅

利迷買唔起toty 諗住做一做

ICON 攻中 1M左右 有咩推介

有紅卡walker係咪唔洗做

Del
Zola

試過比dembele 撞到我隻閘訓低

屌呀，打dr中撚咗邪，對而d廢隊跑得勁快，我就用隻沙拿都爆唔贏個龜速中堅 已經連打4場都贏唔到

頭先斷左線？

黑警孔係唔係到，西甲upgrade 成點，屌想放棄，varane sif 都冇隻

黑驚巴

差兩張sb就換到森保達了 換埋先開始打wl

連輸3場鉛 好辛苦 係咪應該抖下

Dllmch 連開3包比隻馬迪我

Thx bro

奴得咁快

放棄futmas atal用普金獲加夾chem係咪好不智

有冇巴打今次toty課咗一千幾百 可唔可以屌醒我 想課

咪課啦
大把人唔課都中
係你嘅就點都會中，哪怕係普通gold pack

唔知巴打係唔係到
點解用HKG 名都要咁閪
如果巴打你見到下年可唔可以打返大楷

On9
係就買coins
再唔係拎去買波
Onlun9

利申:課左$800

隻年簡打閘都好勁

toty打乜都勁

得一張圖 有幾西呀屌你

volley 自己R3再射計唔計?

我都係同樣情況
本來atal + SIF Mahrez
但做upgrade做到duplicate肥料整咗B Silva
用返普金walker打右
我覺得值

唔小心做新年英超 放左隻普金walker 落去冇留意

開83 taa俾返我

文尼文尼 只有我懂你
能否讓我抽到你
愛上你的笑容
能否跟你白頭到老

我都係用緊atal
中左隻普金B silva duplicate
bsilva 定係做雷欺好

大家都係奴任隊，佢一入波就係咁衝鏡

做bb icon中咗傑斯屌咗出聲
利申: 阿狗 反曼

我課左 36000 pt 得 ederson laporte

Qs

呢家課就唔好啦，要課就星期四all in pack課，星期四晚ea搞錯pack weight 搞到好易中，呢家應該改番

Toty alisson勁廢

呢隊夠唔夠玩到endgame?得 de jong ，ter Steven 同 semedo trade 得

今集基本上所有gk都係紙板

撻屎滴緊

夠 玩到fifa21 出埋都仲得

有無人用過toty de jong打cam st
覺得點

廢

放ps4 3M coins
$6.5=10k 全要可議

用過，浪費
佢最強都係防轉攻果下

Kdb最佳位置係乜

屌打鬼明奴？

未用過，但我諗佢防會勁過鬼明奴
攻就應該差唔多
但de jong 進攻走位好靚，射波 正腳好勁
就輸1粒星腳比鬼明奴
但要賣走佢了

係唔係上集一樣手控番啲防守中場去守
唔好控制啲後衛

小英

我都係咁玩
控防中多

確定贏？

未
但暫時贏緊6，70萬票

咁快賣走？

集氣

有冇咁有錢

今次香港幫佢唔少
又上年開始都係打緊香港牌
佢贏左 係台灣既香港義士希望過得好d

仲有壓星

de jong帶波都幾順 講緊普金嗰隻

我打4231 尋晚中左隻簡迪
拍Keane （我覺得佢好勁）

唯有放了 套現

抽咩中

馬些路正唔正？

我正正諗緊想買佢代替費明奴
你咁講我又要考慮下先

9g3w
第三個wl係咁
大退步dklm

想收1M coin

我覺得迪莊應該勁d既
靚workrate ，又大隻左
射波都好高級數

沉住氣打閪人 好撚爽
對面球球full replay 自己又射失十二碼
20G 14W
星期一希望上G1

有咩可以執？

隻bolasie 打st
禁區scoop turn大力射 ＝ goal

如果有幸upgrade到就正

totgs包2.1m?

原本個倉13xx張卡做upgrade做到得返684張卡 淨係中過5-6張87+肥料同張黑卡pepe
真係收手唔再做upgrade就快無晒啲卡

點解咁多人用capa 有咩特別？

啱啱買，未用

大大隻

好好撞

ayoze個位放邊個落去好冇砌fb fabregas

古烈治

Hero Firmino 定if eriksen好？

巴打琴日有無打過WL 好似打過你

1場
但我唔喺香港喎

Icon swap換張攻中

可能個陣差唔多

屌班大陸撚個個都綠燈掛
鳩射綠燈入然後full replay真係on99

你玩PC?

fifa成就解鎖：掟爛手掣

係我都知得pc先有啲咁on9嘅野

應該過多一兩個鐘開

唔識用大力神
CAM用緊Lucas Moura

唔好預佢嚟標波

點樣先可以保持心平氣和打WL

屌你老母 ea
Squad battle 係咪改難左
本身諗住每打完一場wl
打一場sqaul battle hea下
俾個腦休息下 順便解埋icon swap
屌你老母 sb 場場打撚到頭都大埋
仲難打過wl 含家剷啦ea

證明你未睇化
再打得耐啲就會

咁正 仲要為你過到去唔開

keep it up

窮鬼打單箭頭，想upgrade買IF賓爺 或 SON。有無師兄可以俾D意見

Japan first wl先再開
睇吓下個禮拜開唔開啦....

Sony 隊波
原來arm channel 又係佢黎

10g4w
今個星期咩事呀

Toty個價仲會唔會跌落黎

打親都係toty加icon 香港人真係有錢

如果買Ben sir
買sif個隻定otw好？
好似otw好啲？

普金mendy換fb Marcelo 如何

如果有錢買 sif，不如加錢買 otw.

諗緊買 ben sir 好，定 son

隻野明撚狗
馬細路擺明玩後上但得84 氣

30/30 rare pack..........

我玩開stayback 細路係咪唔岩用

如果連到我會買張if telles

英超聯賽垃圾包中

後防轉vvd+luiz+alisson mendy 8chem好定用sif varane好

正路 奴親300場個d無好野

hi 你咩

fb marcelo數值無身形都無，你會後悔

Loop咗成日sbc 一場WL都未打...

呢個又唔正路？

我85ben sir 轉son
衣加son想轉番86ben
Ben靈活啲岩我多啲
但son個人覺得都唔差
硬啲打cam都可接受

果斷無reg
邊有時間打 要同EA對賭

otw啦 我都係呢2日望個價
之後今日入左otw

皮里斯係咪冇柒用
Mid klose 定potm 雲拿

futmas mendy勁過 toty羅白神？？

收 coins ps4 1m
Tg:fung9999

12g4w

正路 要中廢pack都中

Rttf 米列圖同普金vvd會簡邊隻？
如果兩隻我都覺得用得順手既話

Both

今集第4隻L仔un吹

我搭varane

10g3w

有冇高手share下camera setting?

同問

Vvd

最大路都係tele broadcast
最勁嗰啲都係用依個

不過其實都係睇你自己玩慣邊個

有時打快攻比直線 個鏡頭唔夠wide真係好難搞
平時又好少睇小地圖

記得Sam gor你講過米列圖垃圾
Why

咩難度先 高rating傳奇級可以好痴線

傳奇級
唔明d人點打終極

Tele broadcast用完返唔到轉頭

靈活但唔夠varane大隻
失咗好多球用varane一定搶到嘅波

Varane真係最勁

奴晒5張換森保達了dr仲快過sb

好 咁就vvd
btw之前無奴張聖誕mendy
搞到衣加要用普金

屌 係做唔係奴

今個星期11w都有難度

我反而今日順過琴日
琴日10g6w
今次9g8w
14w收工

toty de jong 準備入手

咁快手

呢家星期六夜晚就開始會平一陣，之後星期日夜晚同星期一完wl前 都係入手最佳

Sb最耐掛左三四個鍾左右
dr 啱啱打左一個鍾左右 d人rage quit 入兩球就走
無平時咁難打

琴晚跌到1.65
今日似開始穩定啦應該跌唔返咁低啦

經過wl有無luiz 食評

我都諗緊換佢好唔好，頂隻普金semedo
之前仲想換Baby blanc

Rttf kante 好撞d 定 鬼明奴 好撞d , 拍 toty de jong

對過d人用好似轉身好慢
求食評

如果唔掂就去mid icon pack抽獎算

打打下彈咗出去冇扣場數係咩玩法 領先緊兩粒

因為ea 較難左出toty，但聽日應該會跌得返1.65 呢家都1.76

我打打下控唔到啲人都彈咗出去

ultimate係所有隊咩數值都會變全99，100chem，唔知點打得贏

堆hunter放左4日終於放哂，仲有50張shadow 賣哂就可以買隊

請問如果打 CAM 用 91 Zidane 定 89 Cruyff 好？

人生只有fifa

有冇人頭先斷線

我都係打打下彈 咩料

連續2場彈
輸緊當輸 贏緊當無打

斷完仲要扣我場 屌佢老母

你點知的

銅卡低chem
ultimate都打到嘅

唔理了 照打 聽日唔得閒

本身用緊mbabu 好難連chem所以換左
我有futmas sissoko就不了
應該係tier1 rb

好撚on9 ea

自己對過 幾勁
晏d打wl試下

有無人試過手掣無反應頭先晏晝打左場㩒極都無反應係咁直線盤球我上網問題定鬼婆發功

仲未諗到換邊隻icon 依家奴得3張

想問下仲有冇斷

上集真係好勁 點會廢 平價版韋拉
隻腳長到on9

換隻vds算祝大家星期二前中toty

返到屋企了 繼續做upgrade
ea我愛你比隻toty我啦好嘛

仲做緊

搵我？琴晚通頂做 無walkout
之後直落出左去 岩岩先返
會繼續做比啲誠意ea睇

打cm最勁 守勁攻都有埋

ziyech 個任做乜春 L1 三角 又唔得 低正腳背係咪L1 R1 射門？

係

Japan First wl
希望唔好比日本仔炒

唔好

但點解我入左冇計

可能系統當你普通射門

好撚灰
平時起碼17w

哩3個wl大退步

即係人地進步左？

你輸即係有人贏

有冇人做左馬些路....
咁既stats 好唔好用
多左untrade 卡想做

唔小心轉左控制方法做one button/two button?

想問一下點解RIO 85仲貴過隻88
想入手隻88

上集d人話bb 勁過 mid
利申淨係用過prime

今集第一次有心玩ut
奴緊icon任
有6個coins應該換雲達沙定希亞路先
玩緊英超隊
後衛同龍都想換
bb舒米高上個post有人話ok
雲達沙又好似差左

換左森保達了

我有時撳極R2佢都唔識跑

Ea好心出返隻吸引的既sbc，我要甩肥訓身買Kante

bb 好貴 成1M

換達史

Icon swap免費

睇黎你又要hold多排，得返2定3隻moment，一定有隻係奧力子，剩返應該唔會又出英超

請問英超打cam同st 邊個最好用？

又唔係成場都咁耐唔耐先無撚曬反應守緊波隻ssk 無啦啦跑撚左出去飲水

St son 不推文

希望佢出lucas

你覺得有咩唔同?

How about cam?

toty kdb

堅？

大大們應該點執？

cm用緊futmas vidal + ssk
但係中場做波感覺鈍鈍地
換普巴定icon swap換其中一隻中場？

94kdb or 91moment cwa

宣佈同RA對賭賭輸左

成日一輸嘅時候防守球員失去控制，就算封左位都俾人射大細

防守拎到個波，一向前傳一日俾人截，一係拎左波再俾人篤走，有無高手點撥我兩下，𢭃一𢭃我

揀一隻 upgrade 做toty大家會揀kdb定mane

各位師兄求救，請問點解決？

頂仲諗住即刷

呢啲就fix得咁撚快手，球員樣就整到2046都未有真樣

收 ps4 1m coins
Tg:fung9999

已fixed

新開game？要打幾日先

古out
Ssk in

if 老母換走左阿古

想upgrade上屁馬 點砌好100萬budget
筆直包屁馬

求意見

post 陣先

點揀羅白神硬吹

自己試下

是但一隻7chem打右閘

Robo 7 chem左翼 調位打防中

robertson 放rb 7chem
in game 再調返mendy 去rb

右閘有j辛J辛定羅白打防中好d

J辛7chem cb

想問個智障問題
每次入game都要揀語言，係咪視乎你ps4語言，fifa 出返個隻語言為第一選項

係咪第一次toty既人係冇真樣

同師兄一樣 但打左好多鋪都未解番market

in game mane lucas換位
諗緊兩隻邊隻up做toty好啲

toty kdb + rttf allan 定 toty de jong + 鬼明奴好

想要隻neymar都唔出比我

中場可以換咩人 入場基沙文做cam
有廿萬多d

200k內有冇好用既cam推介下
手頭上得隻ozil

Reus

想收account

Zambrotta 7chem Lb ok ?
本身右閘用緊mbabu

電欺真係

巴打有無pepe同雷斯食評

講到neymar 垃圾咁

Var黃牌改紅牌
係咪第1次

我覺得mane 好D
不過比我揀會換走隻lucas 先

Meyer差d斷腳

Son

好常見，本身var用途包括追罰要紅牌既犯規

toty kante 食咩chem好？

1m budget upgrade左翼定cb好

上轉下會唔會好不智

唔係香港幾日，原來出咗Luiz, 馬些路，Silva SBC，請問有冇食評，做唔做得過？

阿仙奴真係VAR受害者

次次人地有得睇 自己就無得睇

week 1 gold個chip it係咪有bug
兩球都唔計

啱啱先做epl upgrade, 想問下做3隻嗰個定12隻嗰個好啲？

今集chip shot係要笠過GK先計

兩球都係對面出龍笠過佢

做左20包中到Allison
同包仲有Kane
加埋小英當選

華拉尼真係好撚癲玩到1月都仲企到13萬

3個 12個都做

唔好講用幾多包就出到好無
照顧下賭輸左既人心情

Fan vote小英
今晚出SBC

+1

賭輸唔緊要，下一步 儲錢買一隻，大家加油，希望都買到一隻

巴打係識貨之人 上同下都好勁 因為右翼係黑世三

小英當選開心過中獎
成手肥料準備

之後贏得返
黑極有盡時
願Icon歸你

如果有bug搞到輸佐比實
email比ea知
有冇得賠

VVD後最強 又連到達史

其實留咁多都冇用，留番5大聯賽first own就夠

Mendy 先係皇道

有冇巴打試過咁既經驗

做到得返100張
Walkout燈都見唔到
除咗主隊外得返銀銅卡

有冇人SB打打下成日彈左出去想知係自己network問題定server問題

中場fake shot bug是咪fix jor

一隻80宜家仲賣緊萬幾蚊，好癲

80都好用過好多左閘

我做EPL 成日見到MILIVOJEVIC

啱啱先玩左3場

冇呀 我仲用到

有冇中到好嘢？

pause 完hold 畫面？

Let’s go

其實點解高市價成千銀d人都直接buy now

咁樣執下紙皮都幾過癮

換佐個後備出黎
但個後備冇出到黎，仲係果條友踢緊
但又計我換佐人
唔知點解會咁
但我最後係贏
諗緊如果輸 賴得唔得

Meta 卡 好似totyn 文尼 sif Ben爺過多幾日會唔會跌想入隊

冇用

包皮撞到rio訓低再射入絕殺
屌你老母EA

D後衞成日比美欺包皮撞低
你老母鐵黎架佢地

終於中啦
原來upgrade真係有Toty 打左3年第一次中

隻租借牙朗用得好撚爽，射波大力到穿網咁滯，打意甲swap直落四場搞掂

福仔啱先球牛尾巴靚撚到

第一次打WL
9W4L
嬴多5場就收手

有冇B. Silva評價？ 用緊普金dembele 換唔換佢好？

65/100
肝還在

Fuck off

大家冇咩事唔好嚟日本打wl

最好得張sif maddison
肥料都唔見

做咩

76 阿士東維拉 cdm

又到玩命時間 第3個

又比ea做輸4-6單刀成個從後撞跌都冇事

🇯🇵

🇮🇹🇯🇵🇫🇮🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

屈褔特cdm

仆街真係又義大利 第一晚大簡 琴晚尼斯達 今日zola
原本見到義大利cg仲諗住係迪比亞路 睇嚟真係可以打包加度素玩義大利

Deeney Maguire Boly 中咗超過10次

巴打係咪keep住咁執
每日咁執法賺唔賺到1萬蚊1日

Zola 算唔錯ka la

啲人勁好撚多
頭10場已紅好似尾嗰10場咁
全部都elite咁

岩岩睇左你打 好撚痴線

上次呢度係咪有位用 李斯特城隊打wl有21win
想約你打場friendly指點下小弟

一千隻廢金做到六百幾仲未有
繼續努力

Meta卡升撚到傻

Daily Objective 中左，未中既巴打平常心去玩就得

已放棄

點解單人Champ League 利記仲未有南野？

利申:ps4 switch都有

我玩到得番81
放棄了

難聽過講粗口

做到無哂人解icon

想睇吓30場都好似打緊上咗elite之後咁嘅話
歡迎睇吓我打

連續3場8x 90分鐘輸rebound goal
加時我就中柱
一地就一擊入

3場都係咁既劇本

我...忍

你QS咗佢我就平常心喇
平平平難撚聽過粗口

我都清緊WL過2日先有時間睇
D日本仔普遍好勁係好多SM控得好
定佢地傳得好謹慎玩組織勁？
BOTH?

成績如何呀黑警巴

至憎你呢啲風涼說話 平你老母

傳控好勁
好似佢地日本踢法咁
國中啲日本隊可以猜鳩你啲u16-18

唔通要開口話你唔中咩
咁都斯風涼話
祝福你算係咁啦

Both
乜都勁
攻守扭波乜鳩都勁

其中一場仲比我見識到咩係真正嘅扭波

7 pack UT pack一隻TOTY都冇，我認命，以後唔撚課

Rashford if

Futmas個d喊出嚟

Bernardo Silva有無人做左? 打邊得唔得

平你老母曱甴瓶呀

鳩毛都無條

mata 唔經唔覺2助攻..

六點刷到依家先刷完 累到仆街

荷甲隻sbc法國前鋒好撚勁，刷任必備

Williams咁都唔入 想出卡比你都唔得

More咩扭波

換走福....
又唔比人帶帽
幾時先有人帶到帽...

我用隻otw promes 咋

屌 隻futmas ddg 真係射唔撚入架喎
痴撚線

我個隻一射就比人入

我放棄了

1. Futmas ssk + mid gullit + totgs messi
2. Toty kante + toty de jong + if messi
邊個好？

打錯

2 ssk廢

rip to futmas rashford owner

之後對狼隊 利記喎

果啲實輸就由佢啦

今晚moment 老母/力子未

唔會咁多利啦

一場過奴完
用佢打WL

Let’s go! 應到節呀! Thanks EA!

做到無晒廢金了

呢啲包都中...

多謝支持
經歷咗好痴線嘅15場

最近係咪好多人棄驚
WL 好難搵人

救命 toty幾時再跌 我想入張 de jong玩下

賣Baby油雞，入TOTY Kante
點睇

期待你聽晚上E既日本仔
個nofoodynolife勁到

黑警巴唔好睇喇。。

輪迴做左60-70包 untrade Ushhh

中左硬吹son 發現用返佢打wl真係廢哂

依場真係推薦大家去睇吓
有時間一定要睇
你地會見識到咩係真正嘅扭波
好華麗，好瀟灑

我完全唔值得贏依場

油g is game changer , 我覺得唔好，但都要睇你宜家咩陣先

唔好痴線 真朗以外 油雞end game

入場轉4231

對左toty vvd bug黎

弱弱一問點解mid真朗會貴過 bb 油g，除左隻5星其他都係油g勁d

普金果隻都bug嚟依隻真係唔想見到

油g is the key ,比我就不了

今個禮拜wl打到灰 想棄驚
竟然中d咁既野

點打呀屌

fb 細路有無評

從來沒我份

影到咁

收coin 600k
$6.5=10k

唔見你頭先直播條片
講埋大概邊個位得唔得?
Record 14-1?

押韻

喺日本打咗15場wl感想
暫時14-1
但每一場都係險勝，冇一場係食硬

平時喺香港打，頭10場都可以話係食硬
但喺日本嘅頭10場已經好似打緊尾嗰10場咁
仲難打過平時上咗e之後嗰啲對手

日本仔啲陣冇咁勁，但技術係超勁
無論攻，守，傳控，sm，基本功
全部都好勁，完全冇一個係特別廢
場場都55波嚟，由第一場已經要好集中精神去打
同喺香港打完全兩回事

但都有好處
就係輸都輸得心服口服，好少可會比人屈卡
比人入波一係輸自己，一係對面靚波
學到嘢
不過頭15場都已經咁勁，之後嗰啲真係唔敢想像
我aim e3算希望上到e

想睇吓嗰15場有幾痴線可以睇返我個live
特別推薦一場真係要睇
就係對一個叫nofootynolife嘅人
個陣廢過我5，6班，但技術一定勁過我
你會見識到咩係真正嘅扭波，真正嘅過人
可以話係嘆為觀止，好佩服

就係咁，好辛苦嘅15場
要休息了，聽晚再戰
btw mid blanc真係好勁

要等一陣
等半個鐘倒先會有

哈哈我200幾包了

好撚後悔 琴晚超低價唔入

好多肥料
希望今晚出普巴

不嬲叫唔好追求最低價/最高價

唔知做左幾多
淨係知無左500條友

你去完一轉日本 番香港打真係輕鬆好多

諗住睇埋lightening round先
點知升返

日本仔踢落個風格係好唔同
好難守
要適應吓

有12碼即刻斷線真係勁仆街

好想要toty Taa

日本仔打機係幾勁 好多game 都見識過

我地做POTM算數啦

可能都貴到做唔起

Duplicate 81if可以做咩sbc最抵清咗佢

我都話
試下隊波降半個grade同日本仔打

我淨係知toty allison唔係好勁
隻futmas ddg仲勁過佢

WL冇品撚一名 炒佢埸又唔走又要鄧波鐘

Full team untrade了 做埋最後一個icon sbc真係中加度素屌 賣曬meta隊輕鬆玩個人真係舒服好多

應該會比人大炒

點解一隻都唔出比我...

大哥... 又黎... 人地唔走係要400 DR分...

你psn係咩 想避
又唔係做閪野 Full replay都要比人屌

共勉之

更多巴 想問toty朗而家入好定等埋星期一派彩先？

ea要你做意撚

呢啲價入應該冇得輸啦掛

刷到好灰 一場都無打過

可以改名做意撚巴了 痴撚線做4個icon sbc4個都義大利

Gattuso仲食shawdow

而家仲有冇巴打踢wl 冇包花馬朗是但一隻係隊

岩岩個下同fifa一樣

熱狗差啲收皮

成日話ea做真實都會

鬼明奴好似好用過toty de jong...

去到後面好易刷

咩psn
見到你即走

咁都入唔到
Fifa應該掟左掣

我

岩岩打左幾場wl, 場場都至少一隻toty 加包花馬朗
自己仲係用緊啲濕鳩untrade 隊

Sam gor
有冇你channel既youtube link

而家仲有冇巴打踢wl gk冇用達叔

Youtube search SamWong882
Btw nofootynolife嗰場係 1:28:16

睇埋利熱睇下學野先
之前學左你招禁區頂fake shot
真係好有用

呢個多啲啦唔少人用vvd要用alisson

係唔係noble

當左廢金做Upgrade

利比ea做

牙sam去日本特訓1年 返黎變第二個nasri

liVARpool都有得做

射極唔入 好快比熱入

又到兩點

Moment hazard

世三

95世三

偽toty

86 87 87 88 89 89
肥料升到

又貴撚到

左翼同花順咩

世3 癲

2格 87 89

95夏神...

成球野你做埋我果份

肥料會唔會升

Pogba又成為傳說

升撚咩 咁貴

me 普金撘一隻硬吹totw利雲
無包花馬朗

咁貴 但95...

89要if

瘋狂出moment世界級球員

今朝入

未必升好多

出咁多皇馬人做乜鳩

86去到幾錢

早幾年toty 咁多皇馬人

實升少少既 一定有人做

想問問係咪短期冇晒Sbc架啦
要出既人都出晒？

Pogba無卡

係咪見馬細佬無人做專登出比佢
雖然上年都carry

好撚貴呀 無錢做

無人知
世三都出埋 真係無人估到

Hazard巴打你有福了

隻夏世三 No expiry date.. 你地想做就慢慢做...

做upgrade做到無卡做toty challenge

之前張圖唔係有暗示幾多個sbc? 搵唔返

Crazy

89現皆段唔用bug做貴到癡線

世三sbc又係untrade pack

執少少閃人

咩BUG?

Daddy 又豬

86都冇升咁滯

又左翼

上年bale個價

又唔計手球牙

84肥 蟹到2046

車迷表示做完電欺唔撚夠錢做

蝗迷好窮

普巴 月巴 伊巴
大三巴都mola mola

No expiry date，慢慢再儲肥做啦

Ali手球
Btw , 牙你老母

唔升就等taa算 雖然應該無乜人做

射傳升咁多

張loan 7日 可能set錯

liVARpool贏咁多都要黑

No expiry date
Keep住揀untrade揀到做到為止
今季咁既表現應該都無tots
呢張應該係佢最強version了

唔係講笑
我應該會比佢炒6，7球

做價要$1M ?

個個neymar 我諗都冇乜人砌世三... 出pogba 就唔同，個市會爆得勁好多

Ea 嘉年華： 諗唔到出咩人 就出張96比佢

咁都話黑

唔好話掂到手就點都要吹咩

呢球唔算喇
上場越隻腳趾先癲

仆街冇卡做challenge

1.2m

等到兩點出隻hazard就咩都無

Icon hazard

Alli手喎

係 果球都on9

軒達臣好似都有

cls，個架仔全普金仲要唔係meta卡
佢好似狂用碎步？

今晚應該又開始三輪lightning round
係咪執平野機會

sam gor 個live邊到有得睇

抵屌過上年張bale

睇落幾個就見到

究竟仲出唔出moment卡
仲有冇希望做普巴

係咪出哂moment player?

佢個陣好廢，但勁到痴線
佢嗰啲先係扭波
真心佩服
我係贏陣，佢技術勁我好多

唔介意就sub埋啦聽晚再開

邊度有得睇返？

唔知呢張moment世三勁唔勁

IF真係垃圾黎

同感，好想祭左佢

Cls有人buy now 2.9m買toty de ligt
係咪禁錯
如果係過coin 都好大機會比人捉喎

做張借用試吓佢

有無巴打heel 2 heel成日都變左篤前個波
禁左r2大步推左下就易chok
就咁行行下成日fail...
係我前後禁出黎太慢定點

撚9曼迷

試下租借先

Heel to heel好簡單咋波

球員正面 前後就得⋯

望左半場，佢都識好多sm
平時就咁左菇推多步個d
個架仔係用sm去做

撚唔掂toty dejong

無人知 最多出多一張

唔知方向錯定速度太慢，我好易變左篤前個波
如果r2推左一大步就唔會咁

好 支持

要課琴日都課左，應該冇咩人課

仆街比so9 28碼一個健康射絕殺
隻野射術真係好屈

應該聽日仲有張Flashback/Moment 之後星期一出Potm(尻估）

啲sbc出到咁 好難賺錢

星期幾 幾點toty out pack
想入 唔知幾時跌番

同尼馬撞位都百3萬

佢有下好大幅度fake shot點cut
見佢本來180度咁上下fake shot變左搓波再傳

奴到就黎換到日本中堅

有冇人用牙朗+ibra雙塔
打左幾年4231
唔識打雙前
諗緊點學好

尼馬if cam

死hold賺唔到 炒即日都仲ok

尋日荷甲if 最少升兩倍

d toty 仲係跌都唔跌下

課左5pack 希望一陣三點會中

琴晚應該最低
De Jong 1.65m
Kante 2.15m
Kdb 2.65m

好撚癲

gg eden 10

仲有wl打，點解覺得會跌

更多巴一陣可唔可以入定psg 肥
86 87 88 任何中高rate 肥料 炒即日？

幾時out pack
唔急既 下星期5前入

同一球員rare同ucl一齊做sbc

諗住晚晚 lightning 同星期六晚都有一部分打完wl

一張唔會捉啦我諗

星期四已經會火箭

係咪得我仲做緊upgrade都未中過

TOTY咁撚難抽 又爆哂數值唔入實升到癲

5XX人做到120人....我做唔到了

做到得返82以上

我已經洗左廿萬

35xx做到33xx，望唔到終點

一半都係金

35XX個人...?

有理無理星期一sb 派彩之後入

2100,2200已經算多
巴打好多銀卡銅卡

放棄左啦 9個終極包都冇

刷聯賽sbc個陣刷得太多銀pack

我幾日係咁做 乜9都冇 dllm

我就黎喊

I know that feel bro

點解啲人咁撚易中

平行時空

中唔到too

黑警巴中de jong未？一齊努力

Robertson鞋底去都無比黃

未 做左兩日

抽到英超d高range肥就黎齊

好心啦死獌狗
中波先你都可以話黑
垃圾獌場場黑又唔見你講

睇岩價就要入，無可能次次都最平入到

最高得84

係咪有個d4 dr home win 深夜團 想加入 唔撚想奴

岩岩中第4隻noble

陣間繼續all in la liga

英超無中最高84 法甲反而多

鞋底踢人都唔比牌幾時比
我又無盲反起哂鋼做咩
同埋獌點場場黑

幾大聯賽得西甲未洗
其餘啲閃金用哂
英超普金都用埋

熱咁都唔入

Son一球 個18號一球
兩球黃金chance連龍都唔中

摩佬個樣

繼續做波啦屌
我hold住個波 對面㩒射波制 射唔中跌低
判我12m

神秘力量

肥料得89 有得升下

諗住有得用下lo celso

和波點會有

更多巴 啲83,84肥 坐到超新星sbc有冇機升返

我堆86肥13.5-14入 都係賺得幾百蚊一隻

屌 啲閪人真係 未撚贏就唔replay 一領先返你就full replay 真係嘔血

唔知你幾錢入 我就覺得無

力子drag to drag

hazard咁貴，肥料都唔會爆升, 高rate 肥係咪可以繼續入?

垃圾熱 係咪唔識用健康射 下下無角度射波

how

求教

收哂皮

真係從來沒我份

Moment Silva > Messi
已證實

做到奴icon都唔夠人了

CLS IF屁 升到1.8

係咪有個深夜dr home win團

```

例子：
放左張ucl入轉會名單先
sbc度陣容加個ucl張假卡
sbc同時可以加埋普金卡
最後放翻轉會張ucl入去
個sbc陣就同時有齊兩張卡

得web同app用到
nif同if都可以用到呢招
因為係同一張卡，所以自動perfect link

```

84 可能有 TAA夠平既話

執到平咪入 promo都係執平價

Tapin 兩球都比聖誕ddg 救到
對面又係咁中柱
痴線隻game

撞到猩猩

點解咁講

啱呀 堆84if坐到星期一 再唔升就認命

世三無限時？

屌 刷左兩場荷甲先發現要傳奇

真。icon級

諗起上年隻 bale, 過一陣就百萬後備

今次仲要係 untrade pack

上年隻巴利打ST 屈到喊

Toty mane屈撚到

搞咩

好撚快

GG 猩猩

個深夜dr 團 仲有無

猩猩啲sm 守到頭都暈

你d幾

4

同你撞下 你改lihkg home w

岩岩對左隊應該係all in 落隻文尼到 其他普金
文尼射親都有 carry左

GG 打DR定WL?

WL
頭先 射碼輸左比你

留個tg

仆街本身想JOIN , 寫緊卡比條女

原來係你 GG
個名好熟 好似成日對

啱啱個場燥燥地俾之前個場影響
我贏-6

你啲sm 好多變化
唔想再撞到你 守到好辛苦

唔係喎 如果係互刷 都可以喎

點改名？想join

你都唔弱d sm 下次打過 friendly下都ok

squad 改名
抽中主場嗰隊就贏 對面og

而家skill point 1354
希望撞到巴打

來來

[img][/img]

我地整個tg谷收人先？幾個一齊排

整左 收多個就好

加埋加埋

你private加唔到

夜訓巴打入黎

做upgrade做到懷疑人生

得喇得喇

有無d5團

加埋

入嚟刷啦 唔想奴

普金維度好勁 癲野

D5撞唔撞d4

Same d5

冇不推文 自膠

我做到得翻84以下

改晒squad name 撞到就home win 撞唔到就真打

作為鏝迷 好想抽到toty kdb
做pl upgrade已經中晒walker cancelo
If jesus sane
又做埋b sliva kdb快啲嚟啦 差你

想知過左Toty係咪全部都跌？

除3*腳外end得game ，仲要右腳單刀都可以放心射
個頭屈到
只可以叫貴，點都算係勁

唔想做了 好眼訓

我都做緊，頹到仆晒街，就黎要買人做

我有買人

買咩最快

阿根廷650人

mix埋好易d

Ok, 巴打都all in 西甲？

以為你自問自答

西甲留黎做聯賽sbc算

allin晒英超loop高分肥
就黎夠做一格87

有無人斷線

做到想棄驚

兩個gay?

掛sb都死左機

不萊梅有幾張卡賣到3k

有冇既打有整隻so9
好唔好用

做到想做base icon upgrade雖然冇乜中高rate肥料

啱啱訓醒
第一次4點打wl

同平時比兩隻game黎
順到

禁區內起到腳就入

見咁多人中好想做到中為止

已經唔求toty
俾張if pepe我得唔得

屌你老母皇馬咁多個係冇sif varane 架喎，求吓你de jong messi varane 是但一隻都好呀屌

英超得翻toty、son、普巴、沙拿未中過
其他全部中過晒

Know that feel

中pepe if 都無feel

好正常姐巴打
被反cup預佐被人睇慢鏡

上定下好
見b華評價唔差想賣mahrez 達史做
walker patricio 硬吹

已經抽到痴晒線
83+中到隻音樂比利已經好開心
打obj撚下再用嚟做世三
又執

阿朗呢個鐘上落30萬

都唔知叫好彩定唔好彩
抽中佐好多高rate睇

理性上唔應該課points抽
但賭仔性格又搞到囉囉攣

真係唔好呀ching

忍唔住買左隻prime派路玩 不過遲下應該蝕到仆街

有無人諗住做張世三

真車 做緊

我無做futmas mendy可以放棄埋佢

Marcelo

好想做

佢就不了

今年未到TOTS已經好多球員去到tots級玩
唔怕悶的話真係可以玩到endgame
印象中仲有好多even 未出
條路都唔知點行落去，可能唯一出路就係
真棄驚

好唔好用

Mid petit 定 Scream Firmino? 打CDM

睇落EA係咪想Keep住出呢啲球員sbc replacd icon sbc

d 肥比 EA 搞到炒唔起

一係平得黎正到 kent 咁. 一係就貴到係無人做

一般啦 比想像中好用
除左防守麻麻 其他都唔錯

再開唔到toty就做隻世三算

有世三仲可以strong link mendy

我冇睇錯呀嘛 又升返

TOTY文尼擺ST得唔得的

Base icon中第一次做

入場轉ST啦 就咁打ST好低chem

唔扭波就一定要做

David Luiz flashback 值唔值？

b華勁mahrez 咁多，冇得比

有冇師兄分享下西甲成功例子？
我做左成日sbc 都冇開過game玩，最高都係86 isco己經冇哂卡，就黎堅持唔住（無課玩家要押coin買基本上冇可能）

想抽咩

直線求屌
你都幾撚犯賤架wor

當然想中TOTY de jong, messi, if varane不過我己經放棄左,你比我中下D 88 rating己經中滿己足...其實自己做左咁多次,仲要買埋卡己經夠錢買普金88rating 卡....次次都出82樓下...真係忍夠要爆

中大獎

Sif varane同普金分別大唔大？ 中價陣諗緊用邊張差唔遠就用普金慳錢

控波扭波手感有過之而無不及，親手用過就知
傳波，射波，身位可以話差美斯少少，但都係頂級
不過佢係99體力，H/H work rate
可以跑足全場，助攻助守，呢樣美斯永遠做唔到
最重要係平美斯好多
整體我覺得更勝美斯一籌

點解會成日連到啲5格大陸豬架

130萬整夏神我用130買if美斯好似仲好

勁過普金雲迪克，但係硬吹
夠用到tots
可以砌張loan試下幾場先

想問一下
Mid vds同達史比邊隻好d?
另外 8chem達史影響大唔大

正！大upgrade 利子必買 全dr wl

做隻 loan 好平姐, 自己試吓好過人地講, 個個人用落唔同, 我都做左 loan 準備打 icon swap 試用

你撈埋底

入場ST位定邊?

終於奴完

我今個week都係
窒到癲

玩左禁耐ut 出all in pack的人panic sell
頭2個lightening round 最平是常識吧

ST!!! 左腳大力ban都有

21g8w
今個星期應該11w都冇

又話打得咁差最後10場會俾返啲普通對手
點解又整隊咁嘅野

唔知點解覺得loan版會比EA弱化左

冇食chem係廢啲

以為你用呢隊得8win

正到仆街 啱啱砌完 so far 用過最正中堅

啱晒我 殺波型 大大舊仲要快

調返轉
梗係loan 板勁過真係做
水你地去做

咁既陣容11win 都拎唔到既話 你去死左佢啦

想問下moment 同fb sbc係咪出哂啦？

你仲有我

hi

巴打

放棄了

望到呢D隊我會即刻走場

盲

蘇拿 基沙文 賓叔 揀CAM ST
係咪蘇拿攻中 賓叔前最好

屌你老母
EA做波都唔好做到咁明顯啦 Toty KDB 傳10腳波 可以有9球傳左比人

傳失咁多球 不如諗下自己係咪鳩傳

做upgrade出多左隻 if noble 除左qs有冇第到用到

唔計稅賺300k

同問 出左兩隻一樣又untrade既84 85
又唔捨得一野qs

遲你小小1.8m 入，都有賺，不過自用算

用咗1m 啦

從來沒我份人
抽卡當做例行
我慣了稀金

隻ziyech 真係好撚好用 勁愛

用左1m 都未出過toty

整左夏9未

1.995放左了

我10pack+ 20包都未中

仲有2晚
仲未出既sbc有ibra rooney pogba
到底真係有定d人9up?

10 pack points

4 fb 3 moment 應該出哂?

仲有2晚 應該會出多2隻？

美國星期日好似一般無野出

差三個，破產了
賣緊人套現

想賣尼馬做世三係咪不智

無追po好耐
sam gor點解係日本打wl嘅

唔係，思想正確

急乜

車迷

多謝你 本身仲想課2pack
好人一世平安祝你upgrade中返

早砌早享受

唔洗諗啦 車迷就

去左日本讀書

做upgrade做到就黎做哂英超個聯賽sbc
果兩隻人仔大家會揀邊隻？就咁睇兩隻都好廢下

6格

今日打DR係咪易D？

上定下好 想用美斯多過加連查 不過最煩係保連奴連唔到chem

紐亞又係高分垃圾 完全守唔到波

If 老母打st?

剛剛用左Loan Luiz打左3場WL
只可以講 玩英超隊無得唔做
有icon swap Carlos perfect Link 好屈
Futmas熱山可以收皮

TOTY Alison真係廢到不知所謂
用返普金達屎好過

今集gk 只係裝飾 , 乜人都係一撚樣

新於係有buff勁啲
唔係點迫你做

想問LW Mbappe通常會照打lw定轉佢打st
如果照打lw可唔可以當佢mane用

呢個真

我有隻硬吹祭撚左做luiz 無後悔 真係好廢
普金個隻仲勁

stronglink

入場dynamic tactics轉位
你呢個陣中場得哥狗守波

有冇人用鬼明奴打攻中？ set 回防

+1
咩波都救唔到

食咩chem?

包皮st lw 都得
勁過mane

其實打既位都唔太同
美欺係打st多
bsilva打前場好多位都得

因為我用緊lw son, 但嫌佢打lw差小小
諗緊轉mbappe

打st 啦 打lw 失蹤

同意，睇下聖誕隻ddg

巴打有無整埋25雷斯

射波差d

對親都勁到癲